(求解)銀行開戶16日毫無音訊

求解 銀行開戶16日都未有卡
我12月15開嘅 大佬成十幾日啦
本生佢又話7日搞定
會唔會比佢昆左

等下啦

銀行呃你張卡做咩

而家d card form多數都係香港scan上去俾大陸喱搞 d大陸喱好撚戇鳩成日彈返d form落黎要執完再整上去
而呢個工序係銀行未必會有專人會搞 年尾時間一係好撚忙一係holiday mood唔想做野 所以都係等下啦

開戶果陣枉我仲將全部現金放晒入去
倒黎無錢洗

你唔走去銀行問，上黎呢度問會快d咩

邊間呀 寄失左？

匯豐銀行

問左啦ching佢話1月中明明話7日本生

渣ga